兆康苑$9000租算唔算全港租金最平

大部份起碼$11000-$12000

幾大先

挑 上個禮拜第一城都有單9,000蚊租啦

$9k 我租俾你

where?

睇下咩裝修

9000 好殘

唔係四，五千蚊詐咩

廢閪三寶都租唔到啦